究竟係金鐘，維園，定銅鑼灣呀？

好撚亂呀，可唔可以講實一句？

新城市廣場